達哥怒捉連登引戰狗fake news!

達哥關注錢同引戰狗多過元朗

达哥俾引戰狗迫到癲咗
成個怨婦咁

二次創作 設計對白都唔得

佢就黎變成梁振英

屌
咪撚再哂時間講依條賤種好無
佢依家就算生定死都唔會影響到大局
推返啲正經post啦

每日上連登cap圖然後ig出post
恥與為伍

元乜鳩朗呀，有錢揾錢，無錢死開啦，最重要出活動，送下禮，多返SUBSCRIBER

Don’t make stupid people famous

達哥又Spin

迖狗話要入政府做官呀